Já a cizí Jazyky
Cizí jazyk pro mě je moc duležítý , protože mám mnoho kamaraduv s cizí země .
Teď jsem už docelá dobře mluvím Rusky , Ukrajinsky a Anglicky .
Proč se učím Češtinu ?
Učim se Češtinu , protože mám rád ten jazýk , a potřebuju ho aby udelat skoušky na VŠE ( Výsokou Školu Ekonomickou ) .
Aby studovat na vysoke škole musim minimalně udělát skoušky na 60% .
Mam několík českych kamaradív a oní ne mluví anglický , protože musím mluvit s nymí česky !
Lídi řika , že člověk který ví dva a vic cizi jazyky je moc chytrý .
